大帽山氣溫降至零度

聽朝起身一定凍到鳩都縮埋

落雪未?

聽朝上山頂

有冇人解釋吓點解荃灣係最凍

？

大帽山全香港最高
個檢測站係大帽山咪最凍囉
你小學畢業未

個站叫荃灣可觀
你睇吓可觀喺邊

背山面海 冷空氣向下沉荃灣首當其衝

利申9up

屌頭先洗左陣碗
啲水越嚟越凍 見唔撚路停一停
隻手凍到僵左 好似就咁𣺉冰水咁

我岩岩洗碗都發覺啲水好似冰咁凍cls

岩岩沖完凍水涼好high

上山扯旗

你做乜撚野姐你

昂坪都未出聲

正

good night, sir

好凍

依家零下2.6度

縮撚左啦

係咪唔識字

咁都有笑話睇

大帽山有人插港獨旗

依家-1.7度

其實荃灣果點係荃灣可觀
果度半山來, 所以係比一般市區凍